用電腦上連登既同學請入一入黎

你地都係unoffical既契弟, 係連巴好心比你地上

利申: 電腦

屌你老母又開膠post